唔還手真係真心屈機

成堆恐怖份子係面前竟然係選擇逃跑而唔出手係咩道理？

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！

恐怖分子面前緊係逃走啦
冇得打架嘛
但對面既只係班狗

唔洗擔心輿論戰，實際上係面對緊恐怖份子